Title: Cold Cave covert New Orders Your Silent Face
Date: 2016-01-26 09:24
Slug: cold-cave-covert-new-orders-your-silent-face
Tags: neworder, coldcave, music

Ich habe schon lange nichts mehr von Cold Cave gehört. Da war irgendwas mit ihrer Plattenfirma Matador oder so. Auf jeden Fall hat Wes Eisold nun einer meiner liebsten New Order Songs gecovert. Passt genau.

{% youtube q-LPBXweKtk %}
